點樣氹女仔訓覺

再唔瞓就要做我老婆

俾你搶先一步

真心求解答
成日叫我講故事都唔知講咩俾佢聽好

講咩啊 直接開波 開完波攰就瞓 未攰就再loop

飲暖水

講你以前同ex一齊嘅故事
一定唔會有下次

一巴車埋去啦

買本童話故事書, 大把故仔講

迷藥

再唔訓就要同我一齊

用諗力

同佢研究下床褥個彈弓 叫佢上黎試床